298847
10039
Mình đã mua cuốn sách này tập một và tập hai rồi mà chỗ cũ không còn bán nữa nên khi biết tiki có bán cuốn sách này mình đã mua ngay. Cuốn truyện " Cuộc chiến với hành tinh fatom " nói về cuộc của một nhóm bạn thân với bọn người ngoài hành tinh hiểm ác để giành lại tự do và độc lập cho đất nước. Cuốn sách có những hình ảnh rất dễ thương, bìa mềm cũng được thiết kế một cách sáng tạo. Nguyễn Bính có lẽ là tác giả nhỏ tuổi nhất mà mình đã đọc qua, Nguyễn Bính có vốn kiến thức về lịch sử và địa lí rất sâu rộng, cách mà Nguyễn Bính lồng ghép các câu truyện lịch sử và huyền thoại rất mượt. Mình mong Nguyễn Bình sẽ mau ra tập bốn.
4
535480
2015-09-12 21:47:24
--------------------------
